係同一個人黎 D片都只係見到佢出左個地方

只係證明佢當時係人身安全